twitter需要大家煽火

支那印度吧好想大家知道佢地有幾戰狼, 胡編輯連老解死幾多人都唔知, 明顯係為降溫, 係時候幫下戰狼share比大家睇